肥蛙 多謝你屌醒我

屌到你蛙蛙叫

真係畀佢屌醒咗

1/10

留意返呢到感情台唔係創意台 唔好乜都打分數 同埋唔好負皮我啲frd子

唔撚理 痾完屎換衫落街跑返步先

推

仆你個街
一心想睇肥妹仔
原來垃圾瘦撚
叫咩野肥娃

去YouTube搵欣宜啦

真係講得好啱推

醒左都係要番工

抵佢咁靚女

現實

咩嚟？
YouTuber?

咪話YouTube 搜尋肥蛙

屌得好

佢以前真係好肥㗎， 不過減咗肥